【落後】據報支那緊急叫停互聯網小額貸款牌照發放

有支那媒體報道指，支那人銀行下發特急文件，叫停互聯網小額貸款公司牌照發放。

文件指，近年有些地區陸續批設網絡小額貸款公司，或容許小額貸款公司開展網絡小額貸款業務，部分機構開展的現金貸業務存在較大風險隱憂。

支那人銀行決定即日起，各級小額貸款公司監管部門不得新批設互聯網小額貸款公司，禁止新增批小額貸款公司跨省開展小額貸款業務。

有業內人士認為，新政策對現金貸平台影響較大，又指目前互聯網小額貸款牌照價格已達到5000萬元支那幣，預料隨著暫停審批的要求實施，牌照價格將進一步上升。

搞撚錯, 德政嚟都bam